有無人覺得 除嘉諾 講波 真係好廢?

又唔做夠功課
場內成日鳩講扮專業
係咁讚占士幾勁幾勁
無人同佢夾到講波